3個月既貓仔點餵藥？

獸醫開個啲係冇膠囊既
然後仲要一粒cut開1/4 或者1/2 咁餵
一次仲要餵2-3粒咁
佢個咀仔好細 成日都扔唔到入舌後
係咁連藥嘔白泡
試過溝埋罐罐
但係有一兩種藥佢唔食
唔知可以點
粒藥咁細 佢個咀又細
點搞

餵藥棒？

叫診所畀包空膠囊或者去藥房買
入晒啲藥落膠囊

正解

想問下餵藥棒係淨係for膠囊 定係1/4粒藥丸都得？
因為上網睇左好多片都係得餵成貓
同埋想問下如果用膠囊3個月貓吞到嗎？

用匙羹壓到啲藥變粉狀然後開水，唔好開太稀如果唔係啲藥會唔夠力，之後用針筒唧落佢個口度

唔貼圖開貓post 唔得架

吞到 我果兩隻兩個月大都吞到膠囊 都係用喂藥棒喂

1，先將所有藥整(歲)
2,買猫罐頭，去超級市場，最貴的
3，max 一齊比佢食
唔食的藥cut 份量，比小D佢住食，
其實只要有食野，佢自己都會自然好返，
重點，有食野，有飲水，有去廁所，有sleep，自己會好返

試吓買而隻 粒零食係軟嘅 塞粒藥落去俾佢食應該會易接受啲

Hi 阻阻大家 有興趣join個貓奴group交流下